XPS 13 Touchscreen BUG/已死

入左部xps13 with touchscreen
發覺當部機SLEEP左開返, 個touch右面就虧左
有時冇反應, 有時就完全唔sensitive
Reboot完又完全冇事

google下發現好似好多人有呢個問題
請問有冇巴打遇過